"de Londense pers heeft niet erg compleet.
Ik heb zojuist al door alle recente papers om het hoofd te kunnen bieden aan de gegevens.
Het lijkt, van wat ik heb begrepen, een van die simpele zaken die zo ontzettend moeilijk."
"Dat klinkt een beetje vreemd."
"Maar het is diep.
Singularity is bijna altijd een idee.
Hoe meer oninteressant en banaal een misdaad is, des te moeilijker het is om het huis.
In dit geval is het echter een zeer ernstige zaak tegen de zoon van de vermoorde man."
"Er is een moord gepleegd, dan?"
"Nou, het is hypothetisch.
Ik zal niets als vanzelfsprekend tot de mogelijkheid heb om zelf .
Ik zal straks de stand van zaken, voor zover ik heb kunnen nagaan, in een paar woorden.
"Boscombe Valley is een land wijk niet ver van Ross, in Herefordshire.
De grootste aanvoer houder in dat deel is een Mr. John Turner, die zijn geld in Australië en keerde enkele jaren geleden naar het oude land.
Een van de bedrijven die hij bezit, dat van Hatherley, was verhuurd aan meneer Charles McCarthy, die was ook een ex-Australian.
De mannen kenden elkaar in de kolonies, zodat geen onnatuurlijk dat toen ze kwam naar settelen ze dient dat zo dicht bij elkaar mogelijk.
Turner was blijkbaar de rijkere mens, dus McCarthy werd zijn huurder maar bleef, zo lijkt het, op het gebied van perfect gelijkheid, aangezien ze vaak samen.
McCarthy heeft een zoon, een jongen van achttien, en Turner had een enige dochter van dezelfde leeftijd, maar geen van hen had echtgenotes wonen.
Zij blijken te hebben vermeden de samenleving van de naburige Engelse families en hebben gepensioneerde leven, maar zowel de McCarthys waren dol op sport en veelvuldig werden waargenomen bij de race-vergaderingen van de wijk.
McCarthy verzorgde twee personeelsleden--een man en een vrouw.
